［懷舊］黑契劇情討論

頭先睇到有人屌某套神作級動漫唔係神作，但當睇到佢竟然有提及黑契感到驚訝，因對我呢套就係神作，屌，究竟幾時先出第三季呀

第一秀真係冇得輸
一開始睇會唔係好睇得明啲關係
敗北點係開頭嘅解釋有啲睇得難明
但後期開始真係好睇
加上嗰個時期嘅動畫打鬥場面有咁嘅質素

第2季主線劇場唔係講黑 搞到冇咁好睇

加上第2季OP真係好好聽
點解要解散呀

神作僅限第一季
第二季個尾

無錯

d打鬥場面真係睇極都唔夠喉

第一季基本上三首歌都好聽，尤以覺醒英雄主義同片尾月光的路標為甚

第二季就片頭

解散好似有聽講過話因為唔夠預算，所以連第2季都係鳩下鳩下

漫畫嘅漆黑之花都好好睇

第一季ed係月光
第二季op先係月光的路標
覺醒英雄主義拉長尾音好好笑

第二劇情壓縮得太勁，根本就要半年番先得

sor記錯，怪唔得頭先打既時候怪怪地 多謝指正

第二季好怪

黑之契約者

除左d打鬥算正常

每次啲人問有咩動畫好睇/推介 我都會答黑之契約者

第一季兩話一章好正，獨立一個故睇又得，串埋睇又得，好似攻殼咁
第二季就變得普通
打鬥節奏超快，幾高手都好，見面都係幾下散手定生死

其實Blood+都唔錯，雖然都係有時bug bug地，同有主角光環之嫌，但好熱血

無錯

睇返原版押井守套blood好過=.=

冷門番我最鐘意BACCANO!
但從來未推介過比人

第二季最深印象係控制甲由果條女
真係童年陰影

durarara同作者一樣敍事手法
血界戰線同今季套不吉波普都有啲似baccano種風格

其實個能力真係好恐怖

原版真係接受唔到

無諗過會死。。

其實對門係乜鳩
有冇解釋過

銀正到